一旦中美開戰你願為維尼熊射精平&黨貪官捐多少？網友回答亮了

中美關係持續惡化，給人一種開戰在即的感覺，有網友扒出網易的一則網絡調查，話題是「一旦戰爭爆發，你願意為祖國捐出多少積蓄」？大陸網友的跟貼評論讓人看到了什麼叫「民心盡失」。

7月25日，有推特網友說，「網易」真是膽大包天，居然敢做這樣的調查：

話題：一旦戰爭爆發，你願意為祖國捐出多少積蓄？
網友甲：我捐一千給美國！
網友乙：我給美軍送情報！
網友丙：捐你妹！
……

截圖顯示，上述這三條網友的跟貼評論被置頂。

網易更是表示，網友的回答令人感動！
（網絡截圖）

推友們紛紛留言說：

「網易總結的好：網友的回答令人感動。」
「民心所向！」
「百姓翹首以待王師！」

「有錢的捐錢，沒錢的帶路。」
「如果可以的話我把我私房錢全捐給美軍！」
「作為社會主義接班人我把中南海捐了！」

不過，有網友提醒，這張圖片是幾年前的，現在發不出來了，網易早被招安了！

新唐人記者查詢發現，這是2018年8月大陸門戶網站網易旗下一個軍事欄目推出的視頻節目，節目中詢問「一旦爆發戰爭 你願意為祖國捐出多少積蓄？」

該話題的本意是指責美國，聲稱每次戰爭後美國經濟不但沒有崩潰，反而愈戰愈勇，原因是「每次作戰美國老百姓都積極捐款捐資產」，甚至女子也積極參軍，而戰後國家又會給老兵很好的福利，確保一輩子衣食無憂。

視頻中問道，中共雖然製造出了航母，東風……但問題是中國龐大的人口數量，到底會成為動力還是影響國家決策的壓力呢？因為航母一旦開動，就不是幾百億的事，到時候財政入不敷出，國人是否會像美國那樣捐錢捐資產呢？

在這則話題後面網友的跟帖讓人們看到什麼叫「民心盡失」。

除上述三條被置頂的網友評論之外，還有眾多大陸網友跟貼評論：

江西省撫州網友：祖國那麼有錢，還需要我捐款嗎？貪官動不動幾個億，我連房子首付都拿不出來。

江蘇省連雲港網友：我們跟誰打仗？我們為什麼打仗？為了高房價、高醫療費、高教育費，還是退休雙軌制？

江蘇省揚州網友：一定給美國捐上一萬美金，至於其它嘛，讓那些特權階層、二代什麼的去做，我們這些屁民也沒啥想法。

北京市海淀區網友：房貸都沒得還了，還給你捐？？

貴州省遵義市網友：捐個毛啊，老子盼這天早點到來。

北京市昌平區網友：我砸鍋賣鐵，也捐一千給美國。

大陸網友的留言中，讓人看出中國的民心所向，中共極權政府的民心盡失。早前的毒疫苗事件發生後，也有大量中國民眾湧入美國駐華大使館官方微博，呼籲美國干涉。

有網民寫道：「你們啥時候打進來？我給你們帶路。」

也有網民留言說：「請老川普趕緊把這個星球上最邪惡的政權抹去吧！這群土匪拿著十幾億人口當奴隸和人質，帶給這片土地和這片土地上的人們太多太多的災難了。」

還有網民說：「看評論，大清末年啊。」

講到底
中國人自己都唔信屎煎片會贏美帝
更何況
由出世嗰日就冇畀党當係人咁看待
咁點解重要支持党蟈?

玻璃又碎

依家冇呢支歌仔啦 個個都粉紅戰狼上身

祝留言果幾位勇士平安

習大大鷹犬老解戰狼

美帝黃豆侵嚇撚到瀨屎未